中共就算開完19大都唔敢打仗

無論印度做d咩 中共都唔會敢打 未開19大就講要平

穩過渡，開完19大雜種就驚之前清算既殘餘勢力作

亂反佢 而最有可能打仗既時間段應該就係2020年

前後，中共第三架航母建成 台灣又要選總統，個陣

雜種又要為自己永遠做皇帝補路，係最有可能打仗

既時候

所以未來呢幾年香港人都仲要繼續食屎

香港都冇咩時候唔係食緊支那啲屎

中共唔會打架啦
一打仗其他地區又暴亂
美國搵到藉口開你波
慢慢燒軍費
分分鐘有錢佬走埋 人仔跌
到時錢又冇 仗又打唔贏
美國就撚狗咁撚返幾廿年
資助下地區獨立
中國正式解體

根本中共一日執政, 都唔會打仗

因為中共官員和將領 習慣 送自己仔女 去美國, 加拿大 等國家
習總個女都係美國留學, 可以拎埋美國綠卡
一打仗, D仔女馬上變人質

所以大家唔洗期望中共打仗

要睇支那想向邊一個方向打
佢唔盡快打既，時間一拉長就無機會

好似上次緬甸單野咁

時間一長, 拖拖下就無人記得嫁啦

衰啲講句

歷史 話俾你聽...

只要支那衰 香港就有運行

呢句真 仲要支那越仆街香港越好

開完十九大 到時已經大雪封山 仲點打

某年呀根停有條友想打仗黎增加政治本錢
蝦人地遠去搞九人地超遠島仔
以為無關緊要結果輸到仆街
而家人地係正隔離都搞

前題是 香港唔係比支那統治

否則根據歷史, 支那衰, 佢統治下既地區會跟住一齊衰